有無人知道呢個鈎點用

啱啱痾屎個陣見到
定佢根本唔係for 你鈎野？

邊個巴打咁燥底
頭盔返先: 唔係我寫上去

点

屌你老母

係咪用黎拉開度門架

個鈎比你用黎鈎住個鈎，然後掛野

佢整到上面開口一樣做到你個用法